\section*{Evaluatie}
Ik heb gekozen voor 42 Solutions omdat het een relatief klein bedrijf is. Aangezien ik ervaring heb met grotere bedrijven ben ik opzoek gegaan naar een klein / middel groot bedrijf vanwege meer persoonlijke sfeer. 42 Solutions heeft mij hier niet in teleur gesteld. Door de aangename werk sfeer en hulpvolle collega's ben ik met plezier de stage periode doorgekomen.\\
Gedurende de stage periode is het contact met school in mijn ogen zeer stroef verlopen. Aangezien de stage in teken staat van: de student regelt alles, ben ik hulp gaan vragen aan andere mensen om mij heen. Voor mij is dit een groot leer moment omdat ik het lastig vind om hulp te vragen. Uit deze ervaring heb ik geleerd dat hulp aan andere vragen wel degelijk het leven een stuk gemakkelijker maakt. Ik heb niet het gevoel dat ik lang heb zitten piekeren over een probleem en wel het gevoel dat ik mijn kostbare tijd niet heb weg gegooid.\\
Op ongeveer de helft van de stage periode werd er gewisseld van stage begeleider van school. Ik verwachte hier geen problemen mee te hebben. Wat ik zeer vervelend vond is dat de stage co{\"o}rdinator mijn begeleider werd. Op het eerste gezicht zag ik niet wat er fout kon gaan aan deze regeling. Later tijdens de stage realiseerde ik me dat ik geen idee had naar wie ik moest gaan als problemen ondervond betreft het contact met school \\
Het stroeve contact en het geen raad weten wat ik hieraan kon doen, heeft mij gedemotiveerd om het verslag te schrijven en de taken voor school te doen. Dit is wederom een leermoment voor mij wat me niet alleen gedurende mijn studie of baan zal helpen, maar in het gehele leven. Ik heb geleerd dat ik mezelf in moet zetten voor taken die ik niet leuk vind om te doen. Ik ben opzoek gegaan naar middelen om mijn concentratie te behouden bij het doen van de minder leuke dingen. Tijdens voorgaande jaren van mijn studie weet ik dat ik veel ben afgeleid. Om deze reden heb ik mijn laptop uitgerust met Linux en ingericht voor alleen de school doeleinden. Wat voor mij gewerkt heeft om toch vooruit te komen met het verslag, is om ergens heen te gaan met alleen mijn laptop om zo afleiding te voorkomen.\\
Uiteindelijk vond ik de stage zeer leuk om te doen. Ik heb niet de resultaten gehaald die ik graag had gehaald, maar de conclusies die uit de opdracht zijn gekomen ben ik zeer tevreden mee. Het is moeilijk om om te schakelen naar een werkweek van 40 uur exclusief mijn bijbaan. Om deze reden heb ik gekozen om niet buiten kantooruren te werken aan stage om zo een eerder voorgekomen burnout te voorkomen. Mocht een mede student mij vragen of ik bedrijven kan aanraden die ge{\"i}ntereseerd zijn in stage lopers, staat 42 Solutions zeker bovenaan op mijn lijst.

